一齊傾下一D比傷病毀掉生涯的球員

迪斯拿

活基治

de la red

CC

Kaka

等睇藍斯

迪亞比

reus同佢偶像

阿倫史密夫
夏格維斯

辛迪卡蘇拿

G.Rossi

michu

呢個真, 當初勁到飛起

老司機

Pato

退休未?

反而玻璃人仲可以變返唔玻璃算少

華美倫

Michu fell out of favour at Swansea and was released in November 2015.

維基最新情況

On 25 July 2017, Michu officially announced his retirement from professional football at the age of 31

復出踢緊西班牙低組別

萊斯
根度簡
巴爾
韋舒亞
未算毀掉但唔傷成就可以高好多好多

Robben

Bale一定係

佩亞達

其實大哨都係

Reus 睇怕就快

仲有迪奧提 我唔敢想像

傾你老母咩傾

diaby

馬高馬連

拿高士文

Rose

D.ROSE

迪比亞路都係

佢已經算好勁

雲巴士頓

葛斯

數漏埋，公司佬

Roy

成撚日關開呢堆post 傾咩西姐

大哨

真

你開DPOST 無人應

點睇巴迪goal 而家話想鋸左隻腳

不過佢有世杯兼神射手
成就都夠高la

無傷可能帳面上可以勁過C朗美欺

wilshere

一定係卡叔

willian

個腦天生有問題

岩
全盛時期乜野後衛都守唔到

唔洗問
卡卡

路斯基 迪亞比 wilshere 卡叔

唔好再講, 否則又話推舊人上神檯

弱智算唔算傷病

Brandon Roy

rose
yao ming

CC
基維蝦
度度
梳爾

神技 篤波 完全無腳影捉

奧雲算唔算
玻璃腳

歐陽耀沖

小豬算唔算 睇見都心噏

WHY?

祖高爾

維辛迪
當年左邊維辛迪右邊祖亞昆堪稱歐洲最強翼鋒
但係維辛迪最健康既一季好似已經係華倫03/04拎西甲果年,之後都消防員咁踢兩場就傷三場,最後傷到連英冠都玩唔掂

仲有g羅斯,個個以為佢會搭住巴神成為意粉頭號鋒線
點知一個腳殘一個腦殘,腦殘果個就仲有得救,腳殘果個今年都30歲鳥

好似仲踢緊

D.rose

Messi
如果唔係有病 佢成就會更高 可能會超越到牙朗

史度烈治

應該會唔只170CM

維辛迪退左
g羅斯係熱拿亞仲傷緊
冇計,足球員最大敵人係acl受傷...果陣係西甲佢真係好有靈氣

200405比保路斯基踢傷 之後就24歲傷到32歲收山
原本06 08 10都應該有佢
btw韋拿答艾馬都好勁

卡叔不如話比軍醫毀掉生涯

aliadiare

影響得最嚴重嘅一定係基奧斯比羅斯

兩年前去咗隊西班牙嘅業餘球隊踢波
表現好 上年去咗西乙嘅Oviedo踢
之後啱退休

夏格仔
迪亞比

Penny

路斯基
vanpussy傷咗好多年, 搞到好後期先有得發熱發亮

早排正式宣佈退休了

艾辛

巴洛迪利
卡拉沙基
森馬
艾達
加斯居尼
艾馬
艾殊頓
維辛迪
列當度
奧當高
巴利奧斯
卡斯歷
沙治奧阿辛祖
丹尼爾艾加

羅斯真係

兩隻腳都斷十字，一隻斷已經好慘，難得喺西甲開始打番起，跟住就斷埋另一隻腳十字韌帶，仲要係載左帽無耐就即斷

拿尼

利狗 有冇高登ac

列高巴

樓豬=我妻同學我老婆

傻仔咁 成撚日開呢類post

Baggio

張靚穎呢

連傷兩次韌帶
第二次傷仲要毀左佢14世杯夢
明明表現已經好返好多(21場16球)

如果真朗無傷嘅話

沒有之一
雲巴士頓

另外安基 算唔算 佢有抑鬱先走去.....

夏格維斯

brandon roy
oden

聶凌峰

禾仔 ACL

vps

戴志偉

D rose

艾迪克·諾尼(Abdelhak ″Appie″ Nouri 1997年4月2日) 2017年7月初在代表阿積士對德國球會雲達不來梅的賽前熱身賽中因心律不正暈倒導致大腦缺氧受損而成為植物人。儘管不知何時能康復，諾尼仍被阿積士列入2017/18球季的一隊成員。

Bale

Grant Hill

辣椒仔⋯阿倫史密夫⋯

自從係曼聯斷腳⋯之後都⋯⋯唉⋯⋯

山度士

當年踢完5人足球世界杯俾人賞識推薦去荷蘭踢職業, 點知臨出發前踢一場本地聯賽俾個外援踢斷腳去唔成

公司文員company
真心，我覺得佢有能力成為世界第一後衛

唔太算，我覺得

路維會博
路維用人好保守gotze euro16沉左傷左好耐都簡

embiid

伊度亞度達施華

Tmac
V carter
唔傷應該成就會更高

haas
del potro
coria
safina

v carter算咩？佢宜家仲打僅wo

算
當年票王
應該做到一線巨星 唔只係球星

大力老師
bradon roy
oden
bosh

路斯基

12年mvp
宜家冇哂果陣實力